[CC台不願面對] 仇b同 Mr. Wally 最大分別係唔識著黑絲咋嘛

夠你地j，咪報狗都唔洗理囉

圍多陣wally 好過啦

A同B 最大分別係唔識XXX
通常係講緊A唔識XXX既